拿玻里失機罪人米利克道歉

米利克（拿玻里前鋒/歷史學家）：「忘記那最後機會？一晚已足夠，因為下場意甲作客卡利亞里很快便舉行，我們必須集中精神。錯過了入球令我遺憾，對不起。」

星期2走數太多

咪再反奶，我真係會嬲

由佢嗰個post開始，米利克呢個球員冇勁過

你乜水

你契哥

咪再接龍，我真係會嬲

米歷史

你爭我廿蚊

幫你出一次當無數ok?

你邊止咁少，你口技係鏝迷top3

我含撚可以含到狗射精

你試過？

你試過

上次咪含到港毒之父射左囉